法官大人、高海寧同你做愛做唔做？

做

唔做

有身材但冇樣

3P

蒙頭入閘

deal

屌撚哂樓上樓下果份

i want to play a game with you

唔撚洗蒙啦,法官大人我直入

唔覺佢個樣有乜問題

圖呢？

冇圖

我屌曬你地個份呀！

純文字討論

只限做愛

你自己照左鏡未呀，有得俾你屌你執撚到悿呀

揸住佢對燈瘋狂後入

直到要拎仔撚打佢塊面
扮Saw呀拿 play a game呀拿

話唔做一定係青頭

你屌埋我果份

樓主我屌你老母！

做愛姐又唔洗做人世，老西都做

做做下要你同佢玩遊戲就大撚鑊

同佢玩返就差唔到
玩遊戲呀拿 玩遊戲呀拿 仲玩唔玩 玩唔玩呀

無成本又做到愛，點解唔做?

一腳就踢開個法官啦

巴打好癡線

法官大人、 高海寧
淨係高ling得啦

全部中撚曬伏

雙飛

不了

I want to play a game

屌Thomas火車頭

男法官 高ling 就真係雙飛

唔靚，但免費必屌

屌到佢死

直線呃正皮

狠狠地啜佢對波！

不了 推推下車突然被一陣怪煙暈倒 醒來後發現自己身處一間廢屋 身旁有五個陌生人 密封房間的左上角電視播著高ling 的樣子說著i want to play a game

呢個post好撚毒

屌，咩唔屌呀
佢戴埋saw個公仔頭套都照屌呀～

邊個叫我？

想知法官大人咩樣先

話唔做嗰啲咪呃自己啦

唔做

屌。。。仲駛簡， 梗係瘋狂咁做， 對波好正阿

呃正評

做到佢連game都play唔到

好撚心寒 saw

以為自己上網load得慢點知真係無圖

痴撚線

做！一定要搞大佢個肚

抑壓左幾耐

咁撚正都唔屌？當當襯ptgf算啦

完全諗唔到唔屌既理由
我一晚三炮都肯制

saw你老尾咩，有得上即刻大戰三百回合啦
你班友仔口裡就saw ，碌鳩就成把saw咁扯到恆啦

法官達表示有得_都唔_高海寧

做呀我

做愛ja做人世呀？

i want to make a love with u

好撚正wo 一定淫底
之前有條女好似佢又係高大波 仲要靚
鐘意我 冇食到

搵個膠袋笠住個頭都ok既

打半個鐘茄輪再屌多一晚都制

冇圖都咁多正評

$500 屌

貼錢都做

條女好撚正wo

比錢都屌

法官大人 可唔可以俾個頭套我